手足巴打快簽名啦

地點係旺角朗豪坊對出